\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, утро/13 июля день} \\ \textsf{Олимпиада/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-1, 8-2}}


\fancyhead[R]{\textsf{И.Н. Буренев, П.А. Кукуй / М.Д. Сапова, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\task{Тело, находящееся в состоянии покоя, начало двигаться под действием постоянной силы. Известно, что за шестую секунду тело прошло $22$~м. Какой путь оно прошло за первые $6$~с?}
\taskpic{Три одинаковых медных кольца радиусом $a$ соединены между собой так, как показано на рисунке. Определить сопротивление полученной таким образом фигуры между точками $A$ и $B$, если сопротивление одного кольца, измеренное между противоположными точками -- $R$.}{
	\begin{tikzpicture}[scale=.7,transform shape]
		\pgfmathsetmacro{\r}{2};
		\path(-\r,0)node[left]{$A$};
		\draw(0,0)circle(\r);
		\draw[dotted](-\r,0)arc(180:0:2 and .6);
		\draw(\r,0)arc(0:-180:2 and .6);
		\draw(0,\r)arc(90:270:.6 and 2);
		\draw[dotted](0,-\r)arc(-90:90:.6 and 2);
		\path(\r,0)node[right]{$B$};
	\end{tikzpicture}}
\task{Человек прыгает в воду с высоты $h$. На какую глубину $l$ он бы при этом погрузился, если бы силы сопротивления воздуха и воды исчезли? Плотность человека --- $\rho_\text{т}$, плотность воды --- $\rho_\text{воды}$.}

\taskpic{Найдите сопротивление между клеммами, если сопротивление проволоки на единицу длины --- $\rho$, а радиус большего кольца --- $R$.}{\includegraphics[width=2.8cm]{parts/8/days/pics/13olymp12_4}}

\task{ Однажды, летя на ядре со скоростью $v = 50$ м/с, я так ловко соскочил с него, что моя скорость относительно Земли стала равной нулю. Какой стала скорость ядра после того, как я с него соскочил? Моя масса вдвое превышает массу ядра.}
\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/13olymp_scan1.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/13olymp_scan2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/13olymp_scan3.pdf}
\end{figure}
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: